女朋友WFH 男同事住附近上左佢屋企工作交流

WFH真係都幾唔方便
女朋友咁做都有佢原因
超碼出發點為公司工作效率著想先
肺炎真係累死人

玩撚完

真係玩撚完
香港日日爆到咁

床上交流

帽事架

帽事帽事

咁個男同事工作能力都幾低
得佢唔可以WFH
係咪都要去OFFICE先做到野

條女被人射好射滿 啲精多到係個閪流埋出嚟 正呀

叫佢地去你屋企交流咪得

條女做雞

今晚要ot
上面岀通告
有新系統
要培訓

大家泄完欲入聖人mode 工作勁efficient，
都係為工作著想

你女朋友屋企張床又大舒服，but我地無野ge